{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054582",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하유일기펜션"
    },
    "text": "ハ·ユイルギは静かな慶州の村に泊まった一日を記録した日記だ。 ここは100年前の巨木の木とそよそよとした葉が窓際に描かれる神秘的な風景を持っていた。 また、静かな貯水池には夕焼けが美しく沈む風景が広がっていた。 朝は鳥の鳴き声を聞きながら起き、周辺の山に囲まれた静かな貯水池は夜明けの水霧と午後の暖かい日差しによってさらに美しく見えた。 貯水池にはマガモと水槽が調和して調和する姿が描かれていた。 夏油日記は忙しい日常から抜け出し、休息と余裕を楽しめる空間で構成されている。 ここは安らぎと休息、そして余裕を見つけることができる私だけの秘密の場所だ。 重要な事項としては21時以降には事前連絡が必要であり、スパ/ワールプール付帯施設と個別バーベキュー施設も提供され、無料で利用できる。 また、客室ではWi-Fiと無料映画(OTT)サービスであるネットフリックスとユーチューブプレミアムを利用することができる。 客室は禁煙で、売店やコンビニも利用できる。 追加でウェルカムドリンクと朝食も提供されるが、ウェルカムドリンクとしてはワイン1本、チーズ、ジュース4種が提供され、朝食としてはブレッドミルキットが提供される。 駐車も可能だ。 この他にも客室では臭いがひどい食べ物を除いた調理が可能で、配達料理の注文も可能だ。 また、食事を共にする外部空間であるバーベキュー場も用意されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは静かな慶州の村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな風景がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には100年前の巨木やそよそよとした葉が窓際に描かれる神秘的な風景、静かな貯水池で夕焼けが美しく沈む風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "朝はどのように目覚めることができますか？",
            "answer": "朝は鳥の鳴き声を聞きながら目覚めることができます。周辺の山に囲まれた静かな貯水池は夜明けの水霧と午後の暖かい日差しによってさらに美しく見えます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルではスパ/ワールプール付帯施設と個別バーベキュー施設が提供され、無料で利用することができます。また、客室ではWi-Fiと無料映画(OTT)サービスであるネットフリックスとユーチューブプレミアムを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの周辺には売店やコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのウェルカムドリンクと朝食について教えてください。",
            "answer": "ホテルではウェルカムドリンクとしてワイン1本、チーズ、ジュース4種を提供しています。朝食としてはブレッドミルキットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの食事について教えてください。",
            "answer": "客室では臭いがひどい食べ物を除いた調理が可能で、配達料理の注文も可能です。また、共同のバーベキュー場も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな動物が見られますか？",
            "answer": "ホテルの貯水池にはマガモと水槽が調和して調和する姿が見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 498
    }
}